錯信財演

話25100 升穿就繼續升
點知今日⋯唉⋯

佢曾經準過麻

比番D $ 我呀 財演！

膠post

經濟已經夠衰
仲要幫大戶撚鳩我地⋯

含指邊有得估。。

屌鳩佢
佢講到25100 實無死呀

邊個財演呀？姓咩

姓咩唔講喇
果個人係講週期的
長線野係準的
短線以前都好準

但呢幾個月回曬塘咁
唔知道係多左人聽佢所以唔準丫
定係點

= =

信連燈仔都好過信財演

邊個燈仔？

哦, 即係跟人贏過唔講
但一輸就即講既輸打贏要既仆街啦
食得咸魚抵得渴

比$$ 聽佢講野 唔通expect 要輸呀？！

AGGER
俾$$去補習,我一定要考到10A先得

你試下自己估吓，會發現有時都好準，有時好唔準。

投資兩大謬誤
信財演
信連登

升呀

向下升